等心息

就算你最後未必等得到，最想要的結果，
你還是會繼續等下去，等到，
終於心甘情願為止。

因為ex喊咗成年仲喊黎做乜

等第二次就叫做蠢

btw 等心息呢本書講嘅野好中point

原來係書嚟㗎

又係你

我有買

係呀

睇到勁心up

睇咗頭幾完無心機睇 個心那住那住痛

得閑借嚟睇下

得閒先算

I know that feel

睇黎你都心同感受，有無故仔聽下

Middle ig都好攞命

你先啦 不過你晚晚都上嚟叫春

因為呢幾日比起之前更頹，如果無分手嘅話，聽日就係一齊咗4年

無認真爬文 有無懶人包 講多次

要等幾耐
利伸 琴日分

恭喜你加入單身狗俱樂部

俱樂部好唔好玩

老夫都在等。

答唔到你

等心死

嗨好耐無見

一齊咗3年幾，但我犯賤嗌交講分手，仲講咗啲hurt佢嘅說話
分咗幾日我後悔，即刻挽回佢，但佢話要考慮，我太傷害佢，我就做咗好多野希望佢可以原諒我
先發現原來佢同第二個女仔一齊咗了。個女仔係我地分手嘅時候先出現
隔咗一個月之後，個ex無啦啦搵翻我同我講仲好掛住我
但最後佢揀咗個女仔
我知係我自己攞黎賤，係我傷害佢先，所以先咁內疚

無人知

等遇到下一個人

比隻臭g乘虛而入咗

自爆，不了。

所以好後悔

等佢翻黎？

難聽講句 抵妳死亂講分手

放囉 以前都聽開你呻

一齊發放負能量

失去先識後悔

發喇 我聽你地呻

Middle

Middle 散文集

唔係 第個po樓豬

你無改名嘛

做乜鳩成日咁頹 記得你好似97定98